股市大燈神出山 熊市即將來臨？

當張如城推出新作時幾個月後剛巧香港股市都會因為其他原因而引發恒生指數大幅度下跌。情況如同樂壇版「丁蟹效應」。[2]

2001年6月推出出道作《真愛是真》，同年9月11日發生911事件。

2008年8月復出作《友誼的光彩》，同年9月因雷曼兄弟破產引發金融海嘯。

2011年8月二度復出作《中國的巨龍》，同年11月因2011年美國債務上限危機引發香港股市大跌。

2016年5月三度復出作《紅日之火》，同年6月因2016年英國脫離歐盟公投脫歐勝出引發恒生指數急跌過千點。

燈力勁燃過丁蟹 同燈神麵咪媽有得一戰 大家都係小心D

已舉報回覆

拉

就算唔係股災 可能都係大回調信號黎 小心睇路

麵仔最近有咩推介？

麵神舉報回覆
=麵神唔同意熊市就到
=麵神睇牛

Push
音樂神童勁過印度神童啦